Csl 12月尾完約, 想轉台

CSL

想搵 6GB plan, 請出offer

Hello

Please contact me

咁鬼多3HK sales既

CSL 唔好用? 我用緊SMT就完想轉CSL

出名地鐵load空氣
仲要我office呢到收得唔好, download得個3-4Mbps

IC